\documentclass[10pt,pdf,hyperref={unicode}]{beamer}
\usetheme{Frankfurt}
\documentclass{article}
\usepackage{soul}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\graphicspath{ {images/} }
\makeatletter
\defbeamertemplate*{footline}{my theme}{
	\leavevmode%
	\hbox{%
	\begin{beamercolorbox}[wd=.3\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,center]{author in head/foot}%
		\usebeamerfont{author in head/foot}%
		\insertauthor~~\beamer@ifempty{\insertshortinstitute}{}{(\insertshortinstitute)}
	\end{beamercolorbox}%
	\begin{beamercolorbox}[wd=.5\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,center]{title in head/foot}%
		\usebeamerfont{title in head/foot}\inserttitle
	\end{beamercolorbox}%
	\begin{beamercolorbox}[wd=.2\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,right]{date in head/foot}%
		\usebeamerfont{date in head/foot}\insertshortdate{}\hspace*{2em}
		\insertframenumber{} / \inserttotalframenumber\hspace*{2ex}
	\end{beamercolorbox}}%
}
\makeatother
\title{ClearNews}
\author{ФИВТ МФТИ}
\date{March 2018}

\begin{document}

\maketitle
\begin{frame}\frametitle{План}
\begin{enumerate}
    \item Какую проблему пользователей будем решать?
    \item Scope проекта
    \item Технологии
    \item Наше решение
\end{enumerate}
\end{frame}
\begin{frame}{Постановка задачи}
Сегодня для многих \textbf{известных личностей}, в особенности, для \textit{политиков}, очень важно поддерживать имидж. \\Наш проект поможет в проведении успешных PR-кампаний посредством составления \textbf{профиля личности}.
\end{frame}
\begin{frame}{Scope. Планы на семестр}
    \begin{enumerate}
        \item Февраль. Изучение материалов, чтение статей. Составление плана. Анализ рынка.
        \item Март. Создание первого простейшего клиента для извлечение локаций.
        \item Апрель. Проработка основных фичей. 
        \item Май. Дебаг и Тестирование.
    \end{enumerate}
\end{frame}
\begin{frame}{Scope}
Кто шарит, напишите что тут
\end{frame}
\begin{frame}{Технологии}
\begin{enumerate}
    \item ML
    \begin{enumerate}
        \item PyTorch для RNN
        \item Natasha
    \end{enumerate}
    \item Backend
        \begin{enumerate}
            \item бекэндщики запилите мне стек технологий
        \end{enumerate}
    \item fetch
        \begin{enumerate}
            \item scrapy --- фреймворк для скрэпинга
            \item RabbitMQ -- платформа для общения между компонентами fetch'а
        \end{enumerate}
    \item что еще?
\end{enumerate}
\end{frame}
\begin{frame}{Наше решение}
тут надо картинки, да?
    
\end{frame}
\end{document}